HKBN用ASUS router問題

今日買左隻ASUS router
跟機既wan線插左落wan位同個modem到
但hkbn條lan線咁樣應該點搞，試過拔白藍橙個條出黎插落lan位到入到192.168.1.1 setup router，但電腦就上唔到網

求求各位幫手

荃灣區？？？

我住果邊由晚上八點到而家都上唔倒網啦，緊急維修喎，又話2206整好，之後變咗2306,而家變0006

唔係呢個意思，我係setup個router遇到問題

諗住你可能同區嗎，如果都係我上面講個問題，你點set都唔會上倒網

點解你條lan 線個樣咁有趣？？？

正常係牆身有條線入modem,之後modem 有條線插入router個wan,然後咪lan 1插條lan 線入去另一邊插去pc 囉

我都唔知點解會咁

但我岩岩發現條lan線係唔經modem

牆身應該有條光纖線直插modem,或者插住咗個盒仔，然後再有條線入modem,之後用另一條lan 線將modem,router同pc駁埋就ok

搞掂左，唔該晒你
原來要setup完個router先可以係電腦上返網，仲以為只可以得一邊上網，真係玩死自己

？！
白綠白啡入，白橙白藍出？？？
玩乜

咩色都好，搞掂左就得